香港人千祈唔好放棄

政府以為搵黑社會營造白色恐怖就可以令我地驚，
我地偏偏就唔撚會向殺人政權低頭，我地唔撚係班支那狗，我地唔會因為強權而低頭 我地香港人就係連死都唔怕 都要爭取公義，呢個就係我地香港人既精神，我知道係呢一刻大家都好絕望，但一定要記住，你唔係自己一個人行，呢條路最後我地會行到邊，我唔知，但係我敢講唔洗好耐我地就會打贏呢場仗 然後同班狗官、黑警、所有有份賣港既冚家剷 逐一清算

The dawn is coming after the darkest hours

推正能量post

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

未撚驚過呀

推正能量！